到底乜野係肌肉畢業生(muscle graduate)

要take幾多個credit先得

比啲掙扎我

笠清畢左業

想玩下係唔係真係咁堅

清跟邊個徒子徒孫

冇